文匯報：某體育連鎖店一周售逾千頭盔

香港文匯報記者連日到暴徒經常吹捧的體育用品店觀察，發現店內有眾多黑衣人在購買頭盔、浮板（可作盾牌）、行山杖、潛水鏡等裝備，當中以行山杖最受歡迎，幾乎所有人都購買一支，更有人在店內把行山杖伸出作出揮擊動作「試手感」，不少手感較重的行山杖更是銷售一空。

被視為衝擊者必備的頭盔更是熱門購買物品，只餘下小童尺寸在貨架，許多人向店員查詢可否訂購，更有人要求在7月21日前補貨，店員無奈回應指短短一星期已售出過千個頭盔，暫時未知補貨日期。

為減低被警察追緝的可能，有人更在網上發佈721的標準裝束，就是全身黑色衣服打扮，而整個面部也用黑布黑帽黑眼鏡嚴密包起，該套裝備大部分衣物都是該間用品店的出品。

除上述物品，現場亦有大量人購買電筒、浮板及手套等，在購買期間不停與附近不認識的「戰友」討論裝備用途，許多人也直言是為721作準備。同時，有人在店內大量購入相關裝備，再用貨車把貨物運走，為721向參與暴力衝擊作最後準備。

要求全港禁止售賣頭盔，遮，口罩呀笨

咁咪查封左果間"暴徒用具店"囉

邊間

你問文匯大公

文匯報幫間鋪做埋推廣

明明有外國勢力 , 點解個個都仲要自己買 ?
警察 gear 都係自己去買嗎 ?

免費廣告

拉人封鋪囉

又話阻礙經濟既?

明明何議員話有成六千萬美金
D錢去左邊

迪卡龍

更有人在店內把行山杖伸出作出揮擊動作「試手感」

支持文匯報報警

仲話發展體育

我買嚟打捧球呀

暴徒經常吹捧的體育用品店

報警拉晒佢呀笨

寫到最尾發現捉蟲
所以加返句話你地用貨車
無「資金」又點樣「大手入貨」

佢嚟得太遲 早幾年嚟可能個情況唔同哂

行山杖趕野狗野豬試下手感都唔比

咁驚 封舖囉

拉人封鋪

試打狗棒咋

仲未有人放排隊買羽毛球拍那相，對連登仔好失望

深圳公司黎架喂

除上述物品，現場亦有大量人購買電筒、浮板及手套等，在購買期間不停與附近不認識的「戰友」討論裝備用途，許多人也直言是為721作準備。

一定係係店入面大大聲同人講我去野餐

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

明明話有外國勢力，點解仲要買體育頭盔？
應該一人一個呢個頭盔先係嘛

仆街紅媒
一邊就話啲暴徒又爆炸品又生果刀
另一邊箱就話人地去體育用品店掃頭盔

有咩暴徒武力同防禦值會差咁遠架
屈9 示威者暴力果陣有無用下腦？

隔離post 玩緊小學雞水魔法咋 又唔見你報？

毅成

咩邏輯，咁係咪有人卷報紙打人，就查封所有報館？

外國勢力啲頭盔運唔切黎

我地啲人要自己比錢買咁慘?

比錢你地中國仲咁多聲氣

用貨車去倉拎貨咪得囉
洗撚去門市咩

消費刺激經濟都要屌？

夠薑咪封人舖囉

以後唔洗開名
叫暴徒體育用品店就得

唔撚得呀%

成千個，仲有其他貨，到底個倉有幾大

第一間封文匯大公

有Team Wendy Ballistic唔用 用ECH呢啲Issued嘢？

試下碌行山杖上山好唔好使都暴力

做乜唔講暴徒專用體育店係深圳公司

頭先有份文匯報襲擊我依家重傷準備報驚

外國勢力

暴徒有資金會唔會係買迪卡龍貨呀 起碼訂一櫃ops core返嚟派啦
冇撚腦

經過新城市都要帶返個頭盔看

比劍，細過成日玩，好正常呀。

大家今次準備足充
犬同黑即管出嚟試吓

驚行山有野狗姐

你僭建俾人查封咗未呀大公文匯？

應該拎個記者試下手感就啱

官媒認證

都係二單德軍個個最型

一星期1000
每日143
當每日開鋪十個鐘
即係平均4分鐘多啲就賣一個
由開鋪到收鋪不間斷

買黎做運動唔得?
文匯班妓者想像力咁豐富?

屌，想想下都係買返個帶，一陣驚慌起想泥又會被亂棍打中。

721

有錢買左Salomon，重買咩野迪卡龍

屌，又話美國佬資助
美軍vest咁基本都整件比啲受助人丫
你老尾全部野都要示威者自己買？
唔撚係呀話

警察受人民俸祿仲有人公開捐成千萬 屌你老母

好彩間野大陸公司黎
如果唔係實比人封鋪執粒都似

佢叫🤭

我d錢呀

見過 好多人玩劍擊咁打嚟打去

仲有要打草驚蛇

某體育連鎖店：反送中運動令零售業生意下跌？我賣到入唔切貨喎

法國??

真係有見過仲要都揮左好幾支

深圳支持香港暴徒搞顏色革命

卷文匯報打狗先

推

開心。🍰 🍰 🍰

其實有得諗
呢幾個月賣「抗爭用品」分分鐘發個豬頭

其實奶粉都有其他用途

唔報埋傢俬舖定想分開報呃稿報

係允記

最衰香港人唔打棒球

咁撚威咁撚惡做咩唔叫班狗封鋪呀

買嘢會唔會又著黑衫呀

數下大陸有幾多間先

以後邊個入體育用品店買嘢既，
邊個買邊個就係暴徒文匯話既

落到場apple watch+telegram可以救你一命

響應政府全民運動
買返合適既運動裝備唔得架？

Btw想學踩單車 差個頭 同 backpack
邊到仲有？

請上gear先去買

連U記買黑衫都比人zoom頭影低，狗一定會查呢間cctv

在購買期間不停與附近不認識的「戰友」討論裝備用途

好深入連識唔識都知

我踩單車爛咗個頭盔都唔畀買過

咁咪即係推動經濟

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

Did, 乜野某體育連鎖店呀
開名啦
守護香港，我地大家一齊杯葛佢

全民皆兵！

多謝文滙提供資料

買口罩要實名登記

上外國網買最好，寄商場啲locker，電話用太空卡

著開美軍裝備

made in china

頭猛發牌制啦，以為買賣頭盔都要去政府申請

去買行山杖 電筒行山又比人話係暴徒

係
好似人地買 xx零件組裝

一張相都無 好失敗喎

頭盔發牌制啦，以後買賣頭盔都要去政府申請

一星期過千?現場有冇1000人戴頭盔呀?

再一次獲得國家肯定

香港文匯報記者連日到暴徒經常吹捧的體育用品店觀察

文匯報記者CHEAP到要咁樣寫稿

法國牌子

幫手賣廣告？
封舖啦！

早兩日過去睇空晒,612同71後都無咁瘋狂搶購,睇黎大家好做好晒準備要開戰了.

大昌行

This is shield, not sword.

點解係721 唔係720 今日暴徒遊行 又搵到武器庫

班暴徒平日都著黑色
專登俾人認

黑色衫

練下打狗棍法

我直頭想蒙埋面去
邊個咁on居會大大聲講

又話外國勢力？
而家又話自購？

如果發現雞蛋、番茄銷量大增，可能有人買嚟示威嘅時候掟，咁就要全城禁賣雞蛋同番茄

如果大米銷量又增，可能有人買嚟响示威嘅時候用嚟撒，又要禁啦

你估d人好似你咁撚戇鳩咩，去發夢著黑衫連去買野都著黑衫

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

Gigasport? 又係太古？

好似好多膠製製品都係大陸代工not even 佢地自己生產線

法國公司但product大陸生產

個陣時好似唔啱用可退錢退貨

封人鋪呀笨

水魔法師講左成個月都未有人轉職卵魔法師就真係上左線啦
不過火魔法師先慘，成日比人話有bug，搞左五年都未上到公測

又話要推廣全民運動
到我做運動果陣又要人鬧
呢個政府想點姐

自由市場

多謝黨報宣傳

香港文匯報記者連日到暴徒經常吹捧的體育用品店觀察，發現店內有眾多黑衣人在購買頭盔、浮板（可作盾牌）、行山杖、潛水鏡等裝備

9up啦 買野個D全部著黑衫
同埋記者你都幾得閒

為721向參與暴力衝擊作最後準備
多謝文匯支持

你就想阿 40蚊一個法國頭盔

應該網球拍先夠力

有暴徒認證，又有共媒認證

深你老母

外國勢力！免費？

法國公司

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

記得剪RFID tag

Fact check先啦

唔撚比人行山野餐呀

1000 邊夠呀

法國勢力！
(咦但係好多都大陸廠做架喎，不如封廠丫笨

禁售 禁入口囉

又話6千萬美金
咁多錢都無成隊齊gear出黎打鳩黑警
實係俾人貪晒啦

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

即係邊間

立法記名買頭盔 笨！

IKEA D執屎袋賣哂, 係咪可以合理期待有彩虹水魔法

火攻係大絕, 唔可以咁快祭出黎架

快d 禁

可以學烏克蘭勇士戴煲上頭

封埋水公司，水樽都好危險架

多謝文匯報幫手update物資情報。
運動用品鋪斷咗貨，惟有轉場shopping。

老作唔需要理據

點評時下局勢

禁頭盔囉on9

識貨牙清

點會着黑衫去買呀 作都作好啲啦

暴徒專用頭盔

錢呀老細

哈美帝出咗6千萬結果全部去哂廣洲連鎖店 美帝啲軍火商軍備商反而冇生意做 真係蝕到入肉

多謝文匯澄清

黑衣人
講到我哋淨係識着黑色衫咁

屌邊撚個垃圾外國勢力咁柒
又唔係派貨
又唔係一車車送上去
仲會冇貨
執柒左佢啦

外國勢力出錢姐，出錢你地自己買

開頭吹L到話乜野外國勢力，有組織，甚至CIA，咁有組織，連裝備都要自己買

封舖囉
睇下仲有無人黎香港做生意

一千咁少？

又話係美國佬提供，又話自己買，點架

多人買因為香港警察會用棍打尻人

有冇示威概念股可以炒

屌!由689話有證據到依家，都係得個講字。有就攞上聯合國抗議啦！示威左咁多次，查都查唔L到?如果真係有，負責調查嘅真係要食屎。
因為好多撑警撑藍絲嘅真係收左錢呀嘛！所以佢地咪諗極都唔L明點解會有咁多人自願企出來囉。

有冇補到貨？

唔好爆

有朋友做decathlon,尋比有間分店比海關搞，亦都有扣查啲貨，盡幫大家，希望大家體諒員工喺店內要保持中立🙏🏿

運動鋪周圍都有啦

又唔加密

外國勢力
直接叫Team Wendy用成本價賣

香港有一間上巿公司有份幫佢地生產

會唔會係買物資都黑衫

大家諗下如果有外國勢力
我地會用緊咩

頭：Team Wendy Exfil Ballistic SL
眼：Oakley/ ESS/ Revision/ Smith Optics
耳：Peltor ComTac III
口鼻：Avon FM-53

上身：Crye Precision Gen 4 Combat Shirt FR
下身：Crye Precision Gen 4 Combat Pants FR
背心：Crye Precision JPC

鞋：LOWA/ Salomon

咪住先
呢堆咪即係香港警察用嘅嘢？

買頭盔又點呢
唔係班冚家剷黑警洗買咁多頭盔？

果間

720嗰班廢老下話？認錯人啦

旺角果間好撚多人

格劍啊

咁鬼廢 起碼ops core/ airframe/ team wendy